多唔多ching已經操定下年渣馬

小弟身型算健碩果種，唔知點解今年跑左1k已經索曬氣，慢慢行，最後兩個半鐘先跑完10k

利申：162cm 78kg算肌肉男

會死人,不了

健碩同心肺功能兩樣樣野黎

我己經備戰左5年 下年會第一次參加10k

有d弱喎

下年一齊加油

ching下年我報全馬 想問係咪跑到幾點都得

樓主咁大隻使鬼參加呢d濕鳩活動食女咩

食有錢熟女牙，好多痴女

師兄我大隻過你少少 跑左100米已經頂唔順
應該係今年空氣太差
我打算下年報全馬
希望可以跑贏班黑鬼

吹大D啦，繼續吹！

假膠
認真mode 好似有時間限制

我未跑過全馬

好多gym 人心肺都麻麻

屌奶星 報10k同全馬價錢一樣 我跑耐d唔好

今日開始練
利申 米六 233磅 hulk身型

ching幾fit 完美倒三角

yes
俾得起錢去跑步既女唔多唔少都有返d錢

好多熟女對鞋勁新，仲要最貴果款

大隻唔等於慢跑勁

嘩屌
米六233磅，fit撚到吊打曬班body builder

會唔會弱左少少。。

直頭可以話弱

我都想練氣，但係都係新仔一名，所以諗住細細地報下個月谷草千二米路程

有冇巴絲有興趣

做得gym多 自然肌肉多
變相走動時對氧氣需求更大 顯得心肺麻麻

10k要2個半鐘咁耐咩
我陪女朋友跑都係1個鐘多少少